白帽男支持721教訓示威者：元朗人好理智 極限都係攞藤條出黎

唔讀書既話人讀書讀到咁